
                      El Musical Moana, es una entretenida Película animada de Disney con gran contenido MUSICAL, literalmente cantan y cantan, es general el argumento es bueno y la trama te mantiene salvo cuando cantan y cantan, pero la recomiendo para ver con los mas pequeños.
        
            